各位巴絲一人一個處理自己情緒既方法

不斷打機去處理自己情緒，因為可以投入係隻game，慢慢回復返。

叫雞

睇台灣d綜藝節目，笑下笑下就會慢慢平復，雖然都要d時間

搭一轉來回106